做人係咪最緊要對每件事都唔好有太大期望

努力讀書唔好有太大期望你一定攞到好成績
幫左人唔好有太大期望佢一定會幫返你
放好多心機落一份感情都唔好有太大期望一定能修成正果
生仔唔好有太大期望佢將來一定會賺大錢養你
工作認真都唔好有太大期望老闆一定會賞識你
面試答得完美都唔好有太大期望佢一定會請你
去外國旅行都唔好有太大期望一定會好好玩
比高價食野唔好有太大期望一定好好食
買股票唔好有太大期望一定會賺大錢

因為無太大期望﹐就唔會有太大失望

係

或者要有合理期望

不期不待 不受傷害

唔係期望既問題

係你評估出黎既能力同事實好大分別
先會導致失望

本來就應該要係咁樣，不過講就易，做就難

咁咪姐係唔好有太大期望

咪話左你錯重點

當你經歷多次失敗
你就會慢慢學識長大左其中一個好大分別就係你唔再係自以為世界既中心 會慢慢學識調節個期望

其實呢點可以用「期望」呢隻字包裝既
你個句係佢既拓展黎
大家都岩

屌你個預期唔準梗係失望啦，你預測嘅嘢都唔係嘅，幾高幾低期望咪一樣唔準

係囉

x2

其實係 所以好多嘢都無咁上心做

自我安慰咪 唔好咁大期望
講白d咪 無料唔好發夢
有自知之明就唔會預測差太遠